有冇手足解決距離的問題？上至下，左至右，太遠點攻？

希望落場的手足明白我講緊咩

up

推

聽日記得出黎塞

推到有人答 距離限制左個進攻

一日唔解決，一日都係熬打

18-11-2019 (原片）香港警察踩示威者頭部

一日唔解決，一日都係熬打
推

一日唔解決，一日都係熬打
智攻

試下?